同一價錢下，出街食會揀中菜定其他菜式？

成日聽人講中菜世界第一，只係邊個邊個窮撚食唔起正宗中菜，感覺有d 似人講中國功夫咁

咁想問下大家，係平價，中價，高價三個唔同budget下，大家會揀咩菜式為first choice?

自己/同朋友食 平價 中低價 事撚但
同女食 中低價 中價 日美法餐
同屋企人食 高價 中菜/日餐

個人黎講鐘意食中菜 蒸條嗌個肉同菜
但之前d ex個個都唔鐘意食中菜

魚

中菜夠哂無敵啦，講真才實料真係乜價位都有
平到一千幾百有得食，食仲起要以萬計又有

平 中價 中西日都無所謂
貴價就鍾意食中菜
龍蝦啊 蒸斑之類

貴價唔會係西餐 梗係覺得西餐貴嘅話係賣格調，反而中菜貴嘅可以好巧功夫

同老野咪一餐